1 структура папок

2 front controller index.php/папка public

3 в паке config init.php констаниы

4 создание .htaccess в корне и в паке public

5 conposer autoload

6 папка core class App в папке core

7 папка core class Registry

8 папка core class ErrorHandler

9 вспомогательный трейд  Tsingleton

10 папка core class Router

11 папка core base class Controller

12 папка core base class View

13 папка core base class Model

использование

1 в папке app/controllers создать controller наследовать от AppController
    1.1 в нем создать action за какието зтраеицы
    1.2 виды в папек app/views/Имя контролера/имя акшона.php

2    под каждую таблицу БД созжать модель в папке app/models

admin@maill.com

123456
